[包唔準][塔羅占卜]心事不再纏繞心 占卜助你解煩憂(65)

大家好 我叫中途島軍官,大家可以親切d叫我軍官,今次我仲有好多位兄弟,其中包括 寂寞式等待 奪命書生 冇緣人 北川悠仁 好眠寶寶 喂喂喂醒未,另外仲有神秘人物森麻哥同師父,我地會不定時為大家占卜
廢話唔講,我地開始啦

想問問題既請填妥以下表格,即可,不過唔好犯規 犯規即skip,事前不作任何通知
現實稱呼:
性別:
問題:
諗問題既日期時間:

規矩:
-時間性問題唔占(e.g.幾時發達,幾時有人請你食飯)
-學業唔占
-犯法野唔占
-唔乎合道德既野唔占
-每人每次只限問一條
-唔好問得太空泛,宜簡單直接
-唔好問得太長遠,最好一年內
-稱呼唔好再留單一個英文字母
-問題唔好水蛇春咁長,一句起兩句止

最後,希望大家比番個feedback同埋分享一下你地既故仔 我地真係好寂寞冇人同我地傾計 歡迎一齊傾下計,放下負,盡訴心中情

btw,咪再催我地

黎明

哦 你講睇巴士牌果次
果次用phy角度解釋得到

求解

你矮d視線距離短d

全世界我最寂寞

又係你叫我解

我啱啱睇返 真係未覆我呀，麻煩大師可唔可以占多次🙏🏼🙏🏼🙏🏼

你肯定?

可唔可以唔好再用emoji麻煩哂

係第一個post 到加返唔比用emoji

係呀 第一次有覆 第二次問無覆

好，唔用

第二個係post幾 我幫你搵下

bam 5p字同emoji得唔得

google左一下，冇見到呢條問題
可能我廢

#345 唔該曬

我都係

問你po幾你345

btw，尋晚同積絲師姐食飯，師妹嗌你做官官

po 64

未占到 無skip
我目測無開過牌
除左張先生

大唐雙龍傳都冇睇

上個po就等下啦屌你

官官係軍官

下 講緊我？

咪咁惡

我係宮宮

佢quote呀大撕

hi官官

張先生係我企喺路邊占

好呀

無留心 sorry

冇惡

善用時間

唔係外遇咩?

外遇唔係你開既咩

佢地係咁架

外遇係我開
但外遇係唔係同事唔係我開

明既明既 係我心急 我等下!

有開過呢條咩

我好想唱k

吳唱k

原來暫時共你沒緣份～～～

來年唔會變得更合襯

談甚麼戀愛 無需深愛～～～

做乜9叫春

唱k係要唱k歌架啦 聽緊盧巧音嘛

我唱開數碼暴龍
遇怪魔我即刻變大個

左手右手一個慢動作！

其實我文盲我都係一直讀官官

不如你拍片唱 想聽

永遠負評既po

學霸話自己文盲咁我應該要去死

屌你咩又拍

你

又屌我

nice ass

原來風雪可以使我堅壯使我堅強

我已經出賣左我把柒聲幾次

幾時錄音唱黎聽

軍官為大家帶黎歡樂

no one has seen my ass

盡情愚弄我吧

有左今次經驗,下次會做得更好
利申:第一次玩

Lm

ok

無限期

你竟然聽過 好正呀嗚呀

Tfboys

我唔識 點解你識

我都以為係讀官官
正話查一查

不得了 婠婠個名原來讀音係咁...高音

為何還沒有初吻便要怕失戀 約會未完便掛念

其實讀岩係咪少數

有無人會病態咁call g

咪話左正音係碗碗
Tvb話彎彎

有邊有邊是常識吧……

幾年前返深圳書城見到成個架係佢地，就發現左呢隊驚為天人既組合

U

屌

叫返我wun1wun1 or waan1waan1

好正lol

u only

有傳隊長（好似係？）拍新版流星花園

你點解g

唔會掛

朋友

....咩料 好期待

上星期先兩q 依加又鳩痕

呃我 過份

你9痕呢到幫唔到你架wo

我唔想知

今日唔知做咩對手冇晒力
3組30下push up都完成唔到

唔洗理佢

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

我呢排做完冇撕裂感 點算

我都唔想知

如果想開心為甚麼需要等

麻煩你傷我心 麻煩你使我再下沉

我絕不罕有 往街裡繞過一週 我便化烏有

做重d

假使我不再說話 寧靜地去感覺我好嗎

JUNO BB

如果看著我不妨濛一點

show blocked user ..

有聲 想喊

貴人事忙

屌你老母臭系,落完雨一開工就受蚊患困擾,咬撚到癲

能回避嗎我怕了當那電燈膽

記起你便回來除掉戀愛癮

無法和你回到那種盛夏

會所個gym rm都唔齊設備既
又貴

識去一定去康文

留名

張證未搞店
等緊call

私樓

有米子

我知佢住邊了

上水了

今鋪真係ip都唔洗check

丫...你令我想google下

講有會所真係等同自爆

知又點

好興奮

知人地咩名,咩樣同住邊係超興奮

另類癖好

你就算啦,冇野可以再比我知

可惜沒如果

我叫咩名

走啦你

你唔講我點知

咁阻你興奮

軍官好變態

北川

邪撕

等我又用red個陣黎自占一次先

心事繼續纏繞心 占卜不能解煩憂

邪絲

做咩無見幾個鐘變左性

huh...?

軍官

咩料

係咪認錯人

做咩呀

今朝我咪幫人抽約女出街會點既,軍官話問得唔好,所以又抽過

男方的期望 :星星
女方的的期望 :杯王
過程:錢幣騎士
約會的結果:錢6

我諗到結果就係請人食飯,有冇其他解法

我個占呢

rich

where xd

你係問幾時出pool 啊可

最寂寞個個啊嘛 我有認錯咩

類似啦

？

冇

食膠啦你

你係紅字既咩

不嬲紅

公主

Red個陣係咩 我又學

唔講
red is watching me

你教我 唔洗自己占

求卜卜

北川 I miss u

我呢

red is so confuse

Miss you 2
你近排點呀

本軍宮已經看透一切

軍宮

右手

本宮

左手
我正式收皮啦yeah

好撚嬲呀屌你老母臭系

YYYYYYYYYYYYYY

唔知,就係有種嬲既感覺

.........

嬲就鬧我 可恥

關你咩究

who ?

到我嬲

瞓啦柒頭

u 2

u 3

idk

打g

what g

big 2

congrats

唔會再比佢影響先講

誰人曾照顧過我的 感受待我溫柔

我已經無用啦

55

感受待我溫柔

能得到的安慰是失戀者得救後
很感激忠誠的狗

佢仲會搵你 要你教佢點溝

sad but true

我唔想教

唔想就立志唔好再幫

唔想咁話你 但你做七友既機會率好高

教佢溝女
之後佢溝唔到
你仲要安慰佢
叫佢繼續努力
去到最後都係唔成功
之後你忍住痛咁叫佢搵第二個

d 女撲上佢到
佢唔會為左一棵樹而灰鳩
因為佢大把貨

夜啦 收皮啦

我收左

頭先開左兩鋪牌兩個唔同既陣,結果都係出the moon

真係收到

出咩位

咪結果

冇結果

由9佢

不聞不問不理

tell us more

read, thx

can't sleep
shit

Put down your phone

今日我最早

海也不藍 轉過身不能再寵愛

唔好提

你遇到正常男人未

頹到核裂變

未 幾時先遇到

其實自己一個更開心

我都4點先訓

我應該成世都遇唔到

享受單身

屌 琴晚食完個公仔麵就腸胃炎
依家飲杯mocha都唔多妥 唔撚係要戒口嘛

有柯有嘔有發燒？

我琴晚係佢要柯個時食左藥 但依家個肚又lorlor巒

屌你

我已經看透左你

算啦你。你自己咪一樣

你地搞咩

割開佢

我同你大不同

我想

哦

心事不再纏繞

你地似繼續纏繞多啲……

占卜不能解煩憂

再放番d石頭落去,跟住去井飲水

點解唔比佢屙

因為佢公司個廁所會跟住冇得用

早

係真係解唔到

解到就唔洗頹到核裂變

原來上門問請唔請人，被問個位職員個感覺咁搞笑 想當年我咁問人人地一定odd odd地

你知道我有多無奈～～

我公司無廁所，要去商場 不過係隔離

walkin係咁嫁啦

我第一次試比人問嘛
之前做開問人個位

飲食果d鋪頭有廁所都唔撚用,一定好柒污糟

食飯既約 完?

冇人理

Hi

有呀有呀 軍官幾時得閒:

你比日期出嚟先得㗎

問過n次啦

我睇唔到

佢地選擇性失明

真

我咪聽日6點後,每日閒日8點後

幾好啊

聽日6點後可以！

以下開放報名

ok+1

幾人成團先

1?

Ok+1

暫時就4人 red go5go?

red唔去我會好驚好緊張

你識寂莫啦

沒red約會焦慮症後群

咁佢都識冇緣...

btw 我覆唔到去唔去住

我仲考慮緊

唔同,識得唔夠耐

red就好似老母咁

你都唔會日日帶老母先出街

我既意思係有種老母既感覺,你up乜9

貴圈

真亂

見good sleep baby
又唔見你要帶red cfu
見其他人就要帶

Good sleep baby lol

媽媽今天不必擔心我

終於得知世界是如何

你d類比永遠都係錯

眠寶果次係單挑,而家係一對多人
唔好問點解單挑唔洗,一對多人就要,性格問題,我係多人既場合係會緊張唔講野,要有熟悉既人先會安心d,咁答到你既問題未? 仲有冇野要追問? 一次問晒唔該

但我今次明佢想講咩
只係個表達方式有D搞笑

約食飯呀 :o?

係阿 約緊阿

唔好意思

你唔信可以問番我d老友,同佢地成班食過幾次飯,洗唔洗我叫埋佢地入黎比你問

9唔搭8

唔洗
I am so sorry

老母大人

安已不

唔係呀

red好驚

用户red感到不安並退出對話

btw6點後其實我最快都要6點9先出到九龍

點擊這裡與red展開對話

sosad

日子呢

唔係聽日就後日 好似係

返工 食得開心啲

地方的軍官需要red

我去

放幾

聽日後日都收10

咁夜

返幾點先

聽日晏晝返學夜晚返工
後日有大型活動 十十直落

咁忙

咁單挑

返咩工

感冒住出發返event
望野老花咁款

會比人話自私約

你係咪會好驚 唔敢講野

家下占到第幾個人
各位大師

可唔可以自己追下...

開左了?

單挑我冇問題,係一多人就好少講

唔會
單挑同佢好多野講

每個人單挑半個鐘咪得

每30分鐘 夠鐘啦 next

會變左「與軍官對話」見面會

會否設有握手及合照環節？

可以握手，但唔可以擁抱

你太靚 冇計

搵唔到個post

做乜9

Fans送禮就會有握手同合照環節

外遇係張先生喎，你係張先生咩

唔可以送親手整既野食

其實無咁快 你再等下啦

返工個到大家都好怕羞
聊下佢地講野都一句起兩句止
個個都望手機
定係我毒氣太強嚇到佢地

靚到忍唔住同你瘋狂講野

無錯
係仙氣

咁一於單挑

我想問點解既

咩阿

我第一個咁話你

你唔john

唔介意我著拖鞋嫁可 後日放假要拎番d野走,要換鞋既話個袋驚塞唔落拖鞋

日本既見面會收到親手做既野/野食通常都會掉
因為怕有瘋狂fans 做d 手腳落去

現實稱呼: 穎
性別: 女
問題: 幾撚時先有拖拍
諗問題既日期時間: 今日

唔該大師們

冇通常囉，就係早排有太太誤食左咬到枝針
所以而家唔敢收唔敢送咋嘛

我係外遇呀，之後再問外遇是否同事

u 2 !!

有無搽指甲油

考慮緊

食屎啦你

睇左第一頁未

點擊這裡與眠寶展開激情對話

幾撚時學識好好運用自己對眼？

眠寶我來了

好惡

u join ?

點擊這裡與Red媽展開溫情對話

阿仔 你今日痾左「薯薯」未阿?

點解第一句係依樣

怕佢忍尿忍得多中尿毒?
咁...一係...
阿仔 你今日食左mum mum未阿?

我都唔明點解自己咁撚大個人都咁on9
改問，最近有個不錯的哥哥出現，同佢有發展機會嗎？

亂倫

咦你就係張先生
我補占左一次，但冇占到係咪同事
你可以追追先
因為真心覺得我地又唔係100%一定肯定到係邊個，無謂亂答你

show blocked user......

如果我地功力有100%命中率...就唔會係到啦

red媽

去左通靈之戰

食咗啦 你餵我既

係喎...我都唔記得我今日餵左屎俾你食添

哥哥真的好嗎

不好嗎？覺得佢幾好笑

夢醒既時候就要回歸現實

今日咁靜既

d高層狗官諗野完全係離撚晒地冇撚用死撚左佢算啦仆街
簡單複雜化on撚99

好撚憎d唔撚用腦既人,呢樣又ban果樣又ban,自己就諗埋晒d冇撚用既屎橋on撚柒99咁,高分低能冇撚用,垃圾高層柒知前線既人想要d咩咩屌你老母臭系

發生什麼了

你講多d野

好彩同我part個個唔太怕羞都傾到下
唔洗悶死我

好 唔該

小丸子真係好on9

花輪同學

撳電話

好撚好笑

其實聽晚可能都係咁

好難企係到撳電話

冇聽晚 個event今日完

你渣

好少睇

扮工方面技能點0

……佢講緊個飯局

唉

藤真
翔陽好慘

又話啲牌八點黎，依家重未到

對唔住 我蠢左

點會啊 宜家唔係每人30分鐘 interview session 咩？

咩事

idk wfc

是唔是tomorrow

做咩靜哂

成班偽毒出哂街

無所謂 我應該都拖鞋 聽日定後日

唔準鬧小丸子呀！

我個朋友想約佢學長睇戲
左邊係去，右邊係唔去
我係咪應該叫佢去馬？

同問

聽日啦,後日唔知會唔會去番工

唔知??

原本off,可能見到時有更出得高價會去番

隨時有$80-$100/h,賣命唔出奇

差唔多

聽朝睇蜘蛛俠

即係睇完都可能一樣？

左邊唔係 可能有新嘅關係，右邊 如果唔搵就因為生活忘記大家？

咁其實睇場戲可以變到d咩

又rich...
係LINLIN眼中用錢就係rich

好想最遊記快d 出

睇戲摸手仔
whatsapp以後被block

9 up tgt

睇完戲，之後唔會熟咗之類？

笑

認真？

no lol

咁睇唔睇都一樣
咁不如唔好睇

睇戲唔會係增進感情活動囉
朋友睇咪都係朋友
戀人睇咪當係情趣
朋友唔會睇完就拖住手出去架喎

唔認真 毒撚邊有勇氣做呢d

真
睇戲 佢兩個係零溝通 零交流
我覺得約食飯會好啲

LINLIN難得有句唔係9up
呢個我認同
食飯吹水嘅時候最見真章
談吐好快決定佢入唔入friendzone

thx 🙂
一開波就單獨約 ？
不如試下約成班fd食飯先...

唔同群體
點睇都係得兩個人約

單獨約冇問題啊
除非人地唔受啫

忽略咗最重要嗰部份

陰公
good luck

如果人地有好感應該會應約

唔知點解單獨約食飯好似好奇怪
睇戲好似仲易咁

唔奇怪啊
雖然我約我前對象單獨食飯第一次話約左人推左
第二次訓左唔記得左
第三次都係訓左唔記得左
第四次就生日飯了
所以重點都係人地受唔受

你咁都得

係佢咁都得

原來係佢，不過起碼都約到

天意

多謝天意
宜家先自由快活做人

睇戲其實好易變到好close

第一眼睇咗做大快活

點解？

我都想知

遲dd約佢出街之後佢會唔會好enjoy
名：大口
時間0150
thx

遲dd 笑咗

agree師妹
約食飯先拘謹，邊個要同你食飯傾計見真章

長知識了

留個名
返咗新工三星期
但已經下決心一年後必走

咁快就約食飯年少多好

今日仲唔係我最早

竟然早過我

仆街,東鐵又故障
我要番工呀屌

為左蜘蛛俠

最後有冇遲

番7點9,而家都未到

成日覺得睇早場既人好痴線

屌那星

琴晚睇左

自己一個?

今日先發現,食杯麵仲平過食唐記d菜肉包

Josslyn 女
同男朋友分手已經2個月 有冇機會復合
時間10:10am

早晨咁多位

我有試過尷尬到兩個人睇愛情片 成舊木咁坐係到 但都試過睇笑片乜片都好 大家相處好自然 或者係大家借呢個機會close啲 可能會驚到「呢」埋又可能又捉住大家 但只係個一下曖昧 又唔會令大家一齊 但真心會變close左

做咩歧視毒撚呀 朝早起身無野做星期六日

我自己覺得食飯無可能全程都講on9野，咁同無交流係無分別，大家一定會講到大家既野，熟啲可能論及既事會多啲，無咁熟咪講多啲朋友既野，第二就係睇番本身個人既性格，我自己可能唔太介意同人講就會講多啲，咁當然我一輪嘴係咁講有時啲人都會聽得唔舒服或者更加唔夠膽講，呢個時候其實都會睇得出兩個人夾唔夾

瞓多陣好過

有啲戲係自己睇先好 試過睇笑片太high 嚇走左個朋友

係佢唔enjoy ja掛

你哋唔啱Channel掛

要點high法先可以嚇走朋友 笑到反凳？

Tom holland is officially my favourite spidey!!!

歧視毒撚

毒撚係等bt/上網睇

支持盜版垃撚圾

邊食飯邊講野有d難度

入戲院睇咁貴

可以睇到人食嘢個樣

唔係呀 佢同我講好好睇架 之後大家越傾越少 仲唔係high到嚇走左人

總之就笑到郁黎郁去 真係勁好笑

呢樣真 所以唔係最想睇我都唔入戲院

我有朋友都係食飯唔講野 等食完先講
我覺得好有禮貌

啱啊 我都係好想睇先入戲院睇
窮J冇辦法

冇人叫你掛住食架話 老老實實食飯就睇得出啱唔啱傾，一deadair都知

食啲快飯

現實稱呼: cyrus
性別:m
問題:有份工好想做，做唔做得成？
諗問題既日期時間:11:22

我唔買野都會想入戲院睇戲

唔係呀 我之前係到占個個對象 好中意望住我食飯 成程唔講野都得

到最後幾時幾點

食飯.

45蚊有交易都叫貴

所以已經訓練到最快5分鐘食完一兜飯

一套45姐,咁想睇幾套就幾百嫁啦

咁食緊果陣咪好奇怪

番一個鐘 有45蚊人工
睇一套戲 用最平價錢睇($45) 可以睇到最少2小時左右 最多3小時
性價比勁高

所以bt/上網

個場面有啲恐怖

但可以唔洗錢就緊係揀唔洗錢

痴漢

講起睇戲,識去一定去豪華
平又可以係入面食飯又多位訓係到睇都得之餘,睇完一次可以係後樓梯等再番入去睇過,50蚊可以loop成日,呢d就真係叫性價比高,涼冷氣訓教都抵

屌好熱

澳洲唔係凍緊咩

到底有無咬既過程 直接吞

我去開巴黎紐約唔知乜柒個間

食咁快有少少辛苦喎

早幾日考26趕時間施展左次,食完胃痛

邊到黎

屯門

我就係以前會胃痛所以宜家唔食太快

咁可能我撞過你

言下之意 寂巴有錢 請睇戲

對個胃唔好架喎

我習慣左

都市人生活節奏急速

習慣改不了

其實唔恐怖架 佢係食下望下 因為我中意講野同埋做埋啲濕9表情 佢最撚中意望住我做埋啲濕9表情然後笑番我轉頭

未去過

我以前都去呢間 平到呀媽都唔認得

都唔係急到咁掛 睇住個胃呀Ching

真係要小心身體

神邏輯

咪得朝早同夜晚凍
我都唔係南澳

凱都先係王道

之前睇廢青閒情話最好每啖飯都咬20下,跟住我試左次發現啖原來咬10下都好困難,兩三下就會吞

豪華

大澳

啲爆谷真心好食 坐得幾舒服

我都覺 咬到牙骹甩乜都未吞到呀20下

我同你相反 勁慢

每啖咬20下,咁一餐飯要食幾耐

法國大餐都食3/4個鐘 自己諗

咁咪可以比腦細炒埋

今朝我都係屯門睇

識睇啊

遠

btw今晚係咪唔食,唔食我搵其他野做

住新界區就去呢間 而家去星影匯

返工既表示話約啲人去晒邊

如果咁多人 可以食咩？

唔食喇我 老細今朝急call我開工

m記

你煮

一齊入廠

有保險,唔撚洗驚

個個都潛水

喂喂喂副新牌呢

唔係囉

竟然

..

又話尋晚8點到

追唔到

貴圈真亂

到底發生左咩事

我都唔係自己一個啊
兩個麻甩佬去睇

小心菊花

中學同學黎
唔係軍官書生關係

今晚係咪食飯

都冇人應 應該唔係啦

good

收膠啦你

又收膠

蘇州過後冇艇搭 飯局後冇軍官睇

其實你係咪hehe

Hehe

點呀林嘉欣

可以再約

我係

要佢相?

要你相

原來你係明戀我

你咁樣我好難做

我都好難做,我冇咁多相自貼啦

搵第張馬雲

一換一啦好冇 我放一張你放一張

唔要馬雲啊

夠唔夠靚仔

deal

屌你我自貼你放假相

一定有人信啦

真相

x2

下我第一個post已經同你地講我係非洲人，唔記得左？

係

拎唔到

除非唔係

你個陣都係咁答我 所以我偷渡左去新界住

一係入 一係唔入 50 50

電腦分析:99%冇機 1%有機,唔係冇機就有機

我報左水警同immd,你等比人捉

你真係好狠心，十幾年嘅信心你一手摧毀

落花流水

你唔明戀我咪冇事

我逃到天涯海角都會chur你自爆

咁你等人出賣我啦

我深信會有呢一日

你求下寶大c,得佢會出賣我

寶大師

我聽落花流水聽喊過

...

梁靜茹版既問

冇人聲既

佢話要你自貼先

唔知點解得右邊會出聲 你係咪戴左單邊

係 慣左齋戴左邊

lol

假相

好厭倦Peter張假相 想block him

show blocked user ..............

次次入黎refresh都望到佢

厭唔厭倦我

咁我生得樣衰冇辦法架

Peter背影好好丁

no photo no talk

agger,超大隻

又高

做咩亂講野

簡直就是侮辱

[img]圖片網址 [/img]

串夠我呢個矮仔未

係事實

召喚Peter

nooooooooooo

點睇我都矮過你

唔po啦再po俾人block

agger

你目測至少米八啦

你就米8

Disagger

我都想有米八 可唔可以唔好用身高攻擊我

我張相計埋跳起左既距離係有米8既

身高米八 騰空米八

你矮過我我切

3米6

peanut

我都想

切????

留名睇軍官切

你高過我就係切丁

不如以後都淨係吹水 唔好再同人塔羅

咁又唔得

切五香肉丁

咁你買定

D迷途羔羊點算
我地都曾經係問卜者

所以呢到靠你carry

學藝未精 試下牌就得

重點係 佢地唔信塔羅

wfc

我嬲哂你地

唔好嬲

要幫人占先r到水吹

點解 眠寶大師唔好嬲

又唔可以一碌鳩打一船人嘅

因為你貼假相

因為馬雲

一定係咁

又關我事

So hungry

因為黑人
師傅今次我幫你

唔話你知

自己發掘下

多謝支持

大家有無試過ig analyzer 呢個app

y

名 傑
性別 男
問題 我將來既另一半而家係唔係我身邊 即係我而家識既人
諗問題時間 0228 09-07-2017

唔常用ig

打機打到無天無日

閉關練功 不日開牌

咩game

goooooooooood

垃圾手機game

個男仔仲有無搵你

無啦
我已經無用

有無大師未訓 唔好忘記有個毒撚想脫毒

排隊

屌慢左

傻仔

你慢過我就緊嫁啦

你都係

婠婠最近成日攻擊我

聽日早過你

可唔可以開多次牌
開始四分五裂

為左錢出賣自己,接左更11.5h,$90/h
成千蚊一日 假都唔撚放

做左5年呢行都未撚試過

咁荀緊係出賣啦
之前有臨時event 100/h我即刻趕去返全日

我幫你報牛

得咩

條撚屌原本話80,我想開佢100嫁

好

屌你老母，遇上唔知咩未紅
一定得

90都唔抵屌啦

流乾我熱血心未凍

一般啦,佢呢d即搵到先開始計錢正常100,我開佢90已經做爛市,我見咁長鐘先由9佢
d撚屌判頭平時食食埋埋咁多,而家嘔番d出黎都好撚應該姐

我唔開牌嫁喇 搵其他大師啦

邊有

你先係

軍官係咪慢性自殺緊？

屌你 講啦

今日做咩好似咁憫咁

直屌到下個禮拜日先off,到時再睇有冇高價急更番

我唔係

呢d要自己發掘
你唔好再行埋d咩獅子山飛鵝山,搵次揸住張地圖9行就會搵到好多世外桃源

張生外遇是同事
大師們有沒誰已經補占了。

咪煩啦 催夠未姐

痴線突登亂入黎催
個post寫明不定時占架 唔好咁煩啦

等我仲諗左諗你地話題仲咩咁跳脫

完全0關係

正

都話唔撚占

redred都嬲了

人地見到我地吹水啊嘛 咪催lo

唔係不嬲都主要吹水，兼職占卜咩

由第一個po開始就係 係d人掉低問題就走當正真係占卜post咋嘛

笑咗

有人得閒有心情有精神就占嫁啦,催咪等比人屌,自律少少唔得既

人係咁

只會有：得閒無精神/唔得閒有精神

遇著我呢d nice既就話姐,遇著眠寶等變方塊酥啦

食屎啦

你咪得閒有精神,交比你

睇下幾惡死

Sor句野係指我
攤多陣屍要返工

遠程射殺你

方塊酥

林嘉欣

懶到咁

搵人同你收屍啦

返夜 好彩收9半

軍官我去緊買鮮花悼念你

你地班人又幾多個po冇開牌

我大約十零廿個啦

只知道是時候拿著青瓜 因心癢在潛伏難耐當下

死前轉gay？

3點都未番但收9半,幾個鐘不如唔好番

用那綠而長的瓜慰藉菊花 甘心我慰藉美好後門從來雞姦也不怕

我屌佢delay到16號先到…冇心情開牌呀依家

本來我星期日放，但同人調左 返4個半鐘

機會黎啦彼得

唔好誤會,係我隊你

我都唔知占到邊了

番咁少唔抵

就算轉機都要做控制架機

因為你罷工罷得耐,仲好意思講

賺下錢囉唔爭在

16號又再delay

Dua lipa好好丁

仲要扣番車費飯錢

你唔占

delay到24號

唔要啊

喂 軍官你死前都要拖埋我落水
積返d陰德好喎

一個鐘抵返哂

有其師必有其徒弟

無架啦。睇圖你都大大隻咁，比軍官反擒啦你

叫你去馬咩，唔比調返轉？

我唔需要陰德

又賴我

係你高人工定d野平

鬼唔望你俾牛頭馬面從後

我今日即刻離開香港

人鬼定人獸

其實我直航

唔識分

Y not both

互攻唔係會更好

要攻要守 不擅抖 露營必須酒

有錢

891

講緊d乜鬼啊

Molamola peter

搭緊飛機，永別軍官

眠寶大師記住擊殺軍官

就憑佢

點呀

佢離間我地

下邊有 佢原來自己講要遠程擊殺你架喎

佢話擊殺你呀

皇天擊殺

同我食晒佢

Gay

老婆出現了 軍官你死梗

有冇人發現 而家每日既topic都係圍繞住
軍官,書生,彼德既三角戀
同埋
軍官既自貼

我覺
心好累

突然覺得呢個post好mk

又關我咩事啊

軍官請還我清白，及公開你同書生夫妻關係
以完結MK話題

我都係離開個戰場留比你地3p

彼得點解你要扮無辜
明明你你同軍官既忘年戀

我是無辜的

痴線架 你兩個嘅關係係要關我事
眠寶大師又走左啦
開心啦淫賤書生

我發覺 我體質 彷似下降

看了症 得到是 別要太忙

番到好撚辛苦,就黎猝死

我都就黎死，仲有個半鐘先收工

其實真係唔關我事,完啦好嘛

可否轉話題

屌你4個半鐘都話死,我仲有4個鐘呀屌

可,請出招

慘

陪我9up

呢個post狂比人負皮

正常既正常既

太懂估計 卻不懂愛錫自身

點解你番工咁得閒

自己諗

不了

無客
工已收

輕鬆過麵包好多

次次都就入夜呢d尷尷尬尬嘅時間訓著
今晚唔洗訓都似

多謝我啦

昏迷

我訓幾多都得
利申:豬

好似嗰日咁

好羨慕 希望今晚唔洗鑽研塔羅過夜

開牌啦ching
咁多case係到

又關你事？

我冇幫你?

算係

一間睇下占到邊再開

忘因負義

開左一日工表示
個post推得咁慢既

我正式宣佈此po玩完

多謝大家支持

冇玩完 沖完個涼即刻開牌唔俾佢停

因為你唔係到

交比你,本軍宮今日皮爾修

你日日都皮爾修嫁啦

哇 一定係咁啦

彼得的背脊

緊係啦

學霸快啲自貼一樣推返啲人氣

嚇人的彼得

我都死去沖涼先
軍官開定新post 繼續負評

2400個彼得

呢幾年捱到殘左好多了,機能又差左
今日3點幾已經眼訓,5點幾攰到頭痛

你唔信

正皮呀

超好j

出馬雲想正皮！？

真相又唔信,收膠啦你

打定電話拉我入青山

#放過純情彼得

信鬼啊 聽講你似金城武喎

我似金城武就唔洗a0

D女仔見到你個樣都以為你拍緊拖
好似係咁

好想開牌但係好撚忙

就放榜

我仲搵緊占到邊 俾d時間我

原來咁快又新po

好快呀屌

忍兩日啦
之前準備好 個日就唔會太忙

Live左唔知邊到
前一兩個po

唔係我

加油

原來未1001

咁我唱首歌俾大家聽

吃喝完成再去玩樂

甚至想

天光之際看星光

吻你眉頭吻至寂寞

直到想

擁吻漫畫中的主角